dse雞升學一問

今年中六考生 成績頗好 may be around 26 27分度
478455 兩科x bio bafs 成績可能有12分調動
出到黎想做護士 但係見收廿幾分 高個median成5分 想問下大家意見 入定唔入好
如果唔入我諗住選3大既bba之類
但係見呢度啲人話恆管商科勁過3大好多（唔知真定假
但係見恆管收生又好似好低 （no disrespect
所以想問下恆管定還是3大好

恆管啦

真心成間銀行係後面頂著 師資本身又全部商界人士 唔差得過三大 真係到出黎做野可能好d添

同埋一正名之後三大邊三大都難講啦

恆大

你唔係讀緊大學咩 做咩突然又變中六

係wo 睇新聞好似最近升大學
同埋我想知道多啲恆大背景 巴打可唔可以略略講下

On9 26/27 入恒大

考前三大。。。。

12分調動
恒管啦

ON9仔啊 係ON9仔

真心希望係假膠

痕管啦
478455 咁勁
有冇考 5***嘅秘訣

中国恒大集团（港交所：3333），旧称恒大地产集团，简称恒大集团或恒大，是中国大陆的大型住宅物业开发商，是中国十大房地产企业之一。它也是广东省五大地产发展商（碧桂园、恒大、雅居乐、合生创展、富力）之一。公司在开曼群岛注册，总部设在深圳，创办人许家印。

恆大唔易入，當年best5 32分都唔收
最後入cu精算，好後悔
grad咗出黎持住恆大名點都贏三大幾條街

考完先開po啦 個個都話自己幾多粒星 到頭來咪去ive

點樣拎8

底都唔洗就知假膠

恒大啦 唔易入架

此Po已完